沙田住戶違反隔離令外出 衛生署回區議員：宜家人手不足 你自己報警啦

連續兩日有市民違反隔離令！繼前日深水埗黃金電腦商場一名租客擅自開舖營業後，沙田希爾頓中心一名男戶主亦被揭發在家居隔離14天期間多次外出。有區議員接獲居民求助後通知衞生署，惟署方竟稱人手不足，反着議員報警，男戶主昨傍晚疑再度外出，管理處報警求助，警方表示會就事件通知相關部門跟進。

沙田區議員衞慶祥接獲居民求助後，聯絡衞生署反映，要求署方派員上門處理，直至昨早衞生署回覆，但表示人手不足，着他再發現有人違反隔離令，可報警處理。據知，大廈管理處曾翻查大廈出入紀錄，證實涉事男戶主曾多次出入大廈，管理處致電對方交涉不果，惟有加強清潔有關樓層。

手足？

報警仲好啦

港共

反彈再反彈
咁即係reject case

「咪煩啦，我地做吓戲你地又當認真」

黑警為了有258億撥款 搞到市民冇得拿1萬 黑警搞到大家攬炒

衛生署：檢疫靠自律 病不上大夫

好大機會⋯

你試下話有人偷走出去貼連儂牆, 黑警5分鐘內即到

違反法令緊係popo 處理